有冇人慣左夜訓

日日都好夜訓點算好喎⋯⋯好唔健康但好難改變😭

個個post都見到你 雖然agger

Here 我想早瞓，瞓唔到

🤷🏻‍♀️唔傾啦瞓啦

🤦🏻‍♀️

日日3點打後先訓到

就算好攰都要5點先訓到

每日過咗三點先訓

0430打後至訓到

但係每日七點幾就起身

之前冇返工成日同啲fd打機打到好夜 3.4點先訓
呢家要返工早左上床都訓唔著

訓唔著 星期一恐懼症

慣左早瞓
利申：朝早六點

我
放假早上7點訓
返學凌晨3點4點訓

😂好攰

聽日返學好唔開心

我都差唔多...但係聽日要返學今晚一定早d瞓😢